（心結）（迷思）點解拓海揸揸下大膽車會去考牌

夠歲咪去考
唔係日光日白點揸車去海灘睇夏樹著泳衣

唔係去左做雞咩？

你隻a cup暗瘡毒絲利狗都未做雞 佢點會去做雞

夏樹喎
三萬蚊過夜